[緊急] 銅鑼灣B出口少人好多！！請出來！！

已見Sogo，維園等出口塞爆曬！
路面見B出口空好多！係Sogo過少少出！
金鐘轉車太多人既去中環！！MYR空好多！！
留夜既請齊裝！現時間至少要有口罩！
走個陣唔好坐小巴！入灣仔舖唔好除口罩！
Google map load得慢左好多請睇車！
唔好再話人少唔出！！

借少少位
屌那星大家要小心！
真果啲應該係咁

行緊嘅帶番口罩 小心啲呀

"MTR"先岩(打錯
快D出黎啦！！！！！

C出口都好少人！！！

Push

未到既留意！！

多你一個好多！